韓國瑜做勢晚會 呢個女人想點？

係佢？

月娥

Xx月娥

叫月俄都係on9

癲婆

death stranding

屌

好似啲痴線婆接受唔到自己流產日日孭住個公仔

Remember BB

原來叫月娥都有事架,真係改壞名系列

真係好邪

好恐怖
無論咩國家既藍絲都係差唔多質素

咩事

恐L佈

做乜撚要兩個細路跪

叫月娥, 好趕客啫

jm9

據了解，李翁月娥過去拜票時，胸前總是會用背巾背著這隻假嬰兒，目的是為了呼籲選民關注育幼議題，強調自己十分重視「少子化危機」

因為真bb會喊到仆街

月娥係港獨甚至係台獨之母

真係痴痴地線

成日睇錯做韓國瑜做愛晚會

對應返之前綠營屌韓國魚搶人地bb黎抱

同月娥做愛

好恐怖，又係月娥蛾仔就黎俾佢地搞到變不祥之物啦

叫月娥嗰啲通常都。。

咁佢都算從一而終嘅

月蛾你真狡猾，老是常出現

仲會搶人地個仔話係自己個仔

送貨佬

係咪痴撚左線

叫得月娥都係痴撚線

原因？

好撚癲喪
還願咁款

鬼仔

first strand type election

叫月娥

叫月蛾都係假母親

係咪痴撚線
做政治show做到要2個孫跪

通常係經歷過重大打擊 接受唔到自己失去咗小朋友先會咁樣？

誰是真正的異鄉人？剖釋一些海外港人極力反對香港人抗爭的原因

pish

台灣fd話呢個人唔係第一次 好似係婦權d fd

屌你老母樓上金剛棒做乜撚嘢

勁撚恐怖

李翁月娥

好撚心你貼相就咪貼到咁撚柒啦，
你貼咁多張玩金剛棒，只會令人覺得好煩，
原本支持都變唔支持

不安

叫月娥既都好得人驚

屌你老母block柒死戇鳩仔貼你老母張車頭相啦

又叫月娥
特別西

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

明知煩咁你仲quote出黎

現在要自己個仔跪 遲下要你全台灣人跪

真，屌嗱星係咪on9

笑撚死

月蛾

一鳩踎

條友一係痴左線 一係玩邪野聚靈瓶
攻敵500自扣1000

仲以為係拉票 原來係cosplay

叫親月蛾都係on撚9

個BB係咪假架...

我覺得好似個BB玩具公仔

屌⋯⋯好撚恐怖呀
鬼嬰

安已不

衰在佢個名

飲緊野見到，笑到噴撚咗出黎

第二張相好似進行緊邪教儀式

想抄賴品妤？

block左佢算喇 由9佢貼
利申 支持，但blocked

又係叫阿娥

好多叫月俄都係黃

咁似邪教癲婆

人頭計2000台每位

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

又係叫月娥既臭閪

屌你明知金剛棒就唔好quote埋啦

之前係英國都見到3個黑鬼婆係咁 一人咩一個假B

wtf

邪教儀式？

老人院D阿婆都成日玩BB公仔

巴打

了解佢意思， 要同香港一樣
放棄自己親兒女下一代，收養大陸假兒子當自己下一代，養子同公仔一樣 點供養都唔會收到 任何回報因為係假

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到

又叫月蛾

收皮啦弱智仔

叫月娥真係仆街黎

就咁睇都冇野，仆街第三張相睇真啲先知係膠公仔

我係選民既話 見佢咁樣 我諗我會先關注精神有問題既人先囉

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合